中國宣佈制裁英方9名人員和4個實體

仲快手過英國行動先？

而家唔係你飛我，係我飛你

邊9名同邊4個
007同事頭婆

有冇英文名對返load唔到奇怪譯名

全世界都睇緊支那傻閪發癲然後出醜

Tom Tugendhat, Iain Duncan Smith, Neil O'Brien, David Alton, Tim Loughton, Nusrat Ghani, Helena Kennedy, Geoffrey Nice, Joanne Nicola Smith Finley, China Research Group, Conservative Party Human Rights Commission, Uyghur Tribunal, Essex Court Chambers.

好多都係大粒野
不如直接斷交啦

丫，英國人有中文名既

之前對美國都係美國制裁幾件佢制番咁多件
而家對英歐就人地制4件佢大鳩人2倍唔止

恭喜各位得到中囯肯定同支持，祝下次選舉更上一層樓

就咁睇title load咗好耐咩叫實體
中共中文

欧盟反中华人类意识形态明显已超越我方可接受理解合理化水平价值观念

唔識 有冇人物介紹

二十二世紀殺人網略

英國仲未制裁，中共就做先

點解唔第一個制裁肥彭？
唔敢？

Canada NEXT?

冇官職搞佢做咩

睇到眼都痛.....

歐盟就新疆問題，對中國實施制裁，是自六四事件以來首次。中方隨即反制，制裁歐方10名人員和4個實體。

外交部批評歐方的做法罔顧事實、顛倒黑白，粗暴干涉中國內政，公然違反國際法和國際關係基本準則，嚴重損害中歐關係，中方堅決反對和強烈譴責，決定對歐方嚴重損害中方主權和利益、惡意傳播謊言和虛假資訊的10名人員和4個實體實施制裁，包括歐洲議會議員彼蒂科菲爾、蓋勒、格魯克斯曼、庫楚克、萊克斯曼，荷蘭國會議員舍爾茨瑪，比利時國會議員科格拉蒂，立陶宛國會議員薩卡利埃內，德國學者鄭國恩，瑞典學者葉必揚，歐盟理事會政治與安全委員會，歐洲議會人權分委會，德國墨卡托中國研究中心，丹麥民主聯盟基金會。

外交部說，相關人員及其家屬被禁止入境中國內地及香港、澳門特區，他們及關聯企業、機構被限制與中國進行往來。

中方敦促歐方糾正錯誤，不要再以「人權教師爺」自居，不要再玩弄虛偽的雙重標準，不要再四處干涉別國內政，不要在錯誤的道路上越走越遠，否則中方將做出進一步堅決的反應。

<繁體版>